「玩」個陣唔LAG,「唔玩」個陣反而LAG,點搞

換硬件為最後手段

有冇方法令隻GAME係唔熄既情況下進入類似"休眠(令部機唔會因為佢而唔夠RAM)"既狀態

做野太痛苦了

召換硬件傳心師

買多部機

你開住點樣叫唔玩？

最小化

你google下ram係用嚟做乜
一係換件一係專心做一樣野

換左你個腦好D, 你以為你收埋左隻game掛機就唔食ram呀

最小化, 同你開住有咩分別呀! 屌你老母, 無錢就唔好學人打機啦, 你最少化唔使用ram嫁? 你唔用ram佢點記住你個最少化入邊D野係咩呀, 你老尾, 咁你開返佢係咪用一秒呀? 用一秒就開得返比你使唔使用ram呀, 休咩乜野眠呀, 休眠唔撚使用RAM嫁? 咁用休眠個陣開返佢要幾多秒你有無計過呀, 無計過你個腦拎黎做乜嫁, 成日只係識得係度打機打機, 咪打到好似你咁乜都唔識要問人lo, 你老母係你細個有無教你嫁! 打乜撚野機呀~ 打機好威呀? 好威威呀? 咁威你又上黎連登問? 問埋D咁低B既野想我地答你? 你有無病呀? 有病就去睇醫生啦, 醫生係咪話你坐住左個腦呀? 係既話你想你部機唔lag咪你試下坐住你部電腦lo. 如果咁都唔得, 咁姐係無方法啦, 無方法你黎問我地有咩用呀? 你當連登仔係神呀? 神都唔會打救你啦, 你咁撚七人頭豬腦神係會打7你呀, 你明唔明呀? 你老母最小化以為就唔會LAG, 晒撚野部電腦!

鬼知咩大佬

Del game 保平安

唔做嘢咪唔會lag

簡單方法：買多部機